墳前沒有花

容我撥開差佬 用眼淚種些吧

善心打破0回覆

算數
都唔知點作落去

林鄭是你媽

唔洗問多一聲 就屌下去 狂插吧

很想去捕捉它

林鄭媽
很想去捕捉他

而佢沒理爸爸

好心就咪幫tvb偽人宣傳歌啦

長眠是你嗎 何以避開差佬就跳下去 回答吧